「制裁」如果揸外國PASSPORT 比犬打可否升級至國際LEVEL?

如題。

推

例如揸英國passport 港女被打的話

你取消左中國籍未?
如果取消左就可以

跪求法律jj 專業意見

香港地好多人都係拎外國passport

但有冇取消中國籍先?這是重點

萬一無？

無既無用

如果有取消中國籍又可以點做？

通報外國記者同大使館

如果係普通人唔係重要人物都唔會理你

關閪事咩
而家重點係係咪外國人,有外國passport咪有外國國藉
理得你有無中國藉

有中國唔當你外國人計

有外國國籍就唔同玩法

bno得唔得

原來強國真係世界最強
其他國家係強國面前都要行埋一邊

BNO係英國國藉
nationality同citizenship要分清楚

分到莊閒未呀你？
大陸唔當你外國人不是重點
重點係外國當你係外國人

外國人在國外遇襲
襲擊者仲要係政府機關

bno外國出事唔係都可以揾領事?

你鬧我都冇用

而家講升級至國際層面
都唔直接/只係關領事保護權事架喎...

加上領事保護權適用於而家個情況咩?
"領事保護（英語：Consular Protection）是指派遣國的外交領事機關或領事官員，在國際法允許的範圍內，接受國保護派遣國的國家利益、本國公民和法人的合法權益的行為。"

可以試下，之前612直頭有美藉外國人無啦啦食胡椒添

你有中國籍，佢會屈你係中國人，冇得領事保護